強烈建議用櫃員機限秒數

次次去銀行入錢或者禁錢
前面硬係有個用成十世都未用完既人
查完餘額又轉帳退完卡又入卡之後又禁錢
然後不停loop
望到後面成村人排隊就識做啦
點解仲未有限秒數使用櫃員機既措施

冇用㗎
秒數過咗 彈返張卡出嚟
佢咪再插過

限秒數仲衰
班弱智港女慢慢督完又彈卡又再督過

中銀有啲機有限秒數

應該係彈卡個陣show句 比下個用

先唔好講係咪女 仔都係咁啊

唔係講緊係同一個畫面幾耐個隻

特別女人！！

有D一人幾張咭逐張玩
你有咩計

應該分三條隊 一條一分鐘機 二條二分鐘機 三條5分鐘機

限秒數,秒數內唔得ban 10分鐘內唔同得下次加油
3次食卡

完全理解唔到 入卡 禁密碼 禁錢 出卡 拎錢
呢幾個step可以搞成5分鐘
d撚樣成日禁查詢餘額
唔講唔知入面有十萬九千七係到比你禁

櫃員機每六秒一蚊就差不多

分男女隊喇

應該限最少15分鐘後先可以再用

首先要upgrade下佢啲櫃員機，反應好慢
其次限時30秒，過左就食左張卡佢
最後取消晒過數功能

呢個概念幾好，總之一/兩分鐘到就彈卡
你要過數搞呢搞路超過兩分鐘就去五分鐘既機

180秒？

支持過限時食卡

好似 iPhone 鎖咁運作
第一次過時鎖5分鐘
第二次15分鐘
第三次一個鐘
再過食卡

HSBC 有好多機都係只准禁錢，其實幾好，慢極有限

巴打我認同你㗎

但其實就係班人無錢先要查 有錢㩒咩數字都得啦

而且櫃員機有好多功能 雖然我用開ebankIng 但都唔可以話要大家都唔好用機嘅

反而我覺得有多啲單一功能機for 提款仲好
最撚乞人憎係大陸佬用機洗錢or 走資 霸著用幾個字 夜晚旺角東成日撞到 出完卡想再插實嘈佢

我成個過程唔洗30秒
d仆街點解會咁耐？

比夠8分鐘 可以點樣比建議銀行高層
要自己寫個計時程式先？